官方：英超球會宣佈解僱安察洛堤

在車路士這樣的富豪球會，決定一位領隊去留的始終是成績……

車路士在球會官方網站宣佈，他們決定正式解僱領隊安察洛堤。

周日的英超收咧戰中，衛冕冠軍車路士在多踢一人的情況下，仍然作客0-1負於愛華頓，未能以一場勝仗結束本季征程。賽後藍軍正式宣佈解僱領隊安察洛堤。

安察洛堤2009年開始執教車路士，他帶領藍軍的首個球季就獲得英超和足總盃雙冠王，表現有目共睹。不過車路士本季高開低走，聯賽一度取得五連勝開局，但季中也創造了球會15年來的最差一段戰績，令自己逐漸失去爭標希望。

此外，在艾巴莫域治最看重的歐聯中，車路士在八強戰不敵曼聯被淘汰出局，加上足總盃和聯賽盃鎩羽而歸，藍軍本季只能面對四大皆空的局面。

艾巴莫域治2003年入主車路士以後，球隊曾在2003/04球季和2007/08球季兩度四大皆空，最終時任領隊都被解僱，這次安察洛堤也未能逃過厄運。

車路士的聲明上說：「車路士確認領隊安察洛堤已經與球會分手，班主及董事局感謝他自2009年七月接手球會後的貢獻與成就，包括奪得球會史上第一次雙冠王。」

「不過，本季球隊的表現低於我們的預期，所以為了更好地備戰下一季賽事，我們是時候要作出改變了。我們隨時歡迎安察洛堤回來史丹福橋，他配得上在球會歷史上的名聲。」

「直至任命新領隊，車路士將不會就此再發表任何聲明。」

日前安察洛堤已經透露，來季他將執教已降班英冠的韋斯咸，力求幫助這間倫敦球會重返英超。（）

見到標題寫英超球會已經估到係點 勁撚低質

柒頭

標題黨

求下你唔好咁，我同樓主好熟（medium rare）

樓主正撚樣

On9當有趣

樓主的家人證實了這消息

張相已經係最好reply:無眼睇！

啲人玩開特朗普，就以為玩埋其他野好好玩。

唔好玩又唔好笑。我都唔明咁做有咩意義。
都係嗰句話，第一個人玩就新奇好玩又刺激。
第2345個人就麻煩收皮啦。

真

你同樓主眼光一樣

今次真係低質咗啲 好夾硬

五毛 block